台灣talk show講香港【博恩夜夜秀】欸！今日香港

先睇呢條

再睇呢段

之前一直有睇佢 輕輕鬆鬆咁聽佢講台灣事
今日真係無心情聽

過多排再聽
佢第一段片都有講
過多排心情好翻啲就聽

推

一直都有留意開博恩夜夜秀
敢於咁快就拎香港既事黎講令我好有種熟悉既感覺
似舊日黃子華既感覺
雖然呢次都係偏花邊and搞笑既方向
但係聽到又多一個台灣channel撐香港既
個心係好感動

應該下星期都有
因為烈士